杯葛港鐵

竟然比班黑社會進入港鐵站半個鐘都唔報警
班黑社會衝曬上黎都唔開車
月台成班黑社會仲開廣播叫車入面人落車
仲有無？
一定要管理層出黎交代